今日有機會同大波Man合照嗎？報吓料好喎

知名五毛都想習郵感謝一番

佢個女

facebook 自己打man shek

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢隻縮頭烏龜 見到咁撚多人梗係匿埋啦，佢出現得既只會係得少數手足+大量黑社會化/黑警既地方

不過何妖仲衰

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

伏佢一鑊點都要